死都割蓆

打死都唔割蓆，而家遍地開花，幫人裝修又出神獸係邁進左一大步

但我希望大家記清番個focus係要對準政權

商家老同藍絲係仆街，但對準政權先係首要目標，記住我地係要五大訴求

呢兩日見到好多神獸出現，但有時只係藍絲口角幾句，人地冇郁手先就出神獸，咁樣好易失去外國既支持，覺得香港同其他國家既抗爭一樣

同埋大家要記住好多外國人唔係好似我地咁跟得咁貼，有時佢地會見到一兩條片就信左

仲有文宣都好緊要，但呢兩日發生太多突發貼新既事，文宣跟唔上進度，想解釋番都解釋唔到

不完美，可接受，可改善，不割蓆

屌 標題打錯

係死都唔割蓆先岩